有無人計過自己開過嘅全部post加埋有幾多正負皮

啱啱無聊全部計咗一次 淨正評1366

依家1363

你有咁多正評? 我睇負都冇咁多

我一個post都多過你啊

Ranking?

找數啦

找數先啦